殺菌

其實有冇人研究過香港社區沒什麼染是因為很多地方還是留在TG，它連病茵都可以殺掉！

多謝POPO